(tvb)有冇人記得/鐘意睇14年果套［愛我請留言］

我覺得係呢幾年裡面最好睇既其中一套，劇本對白唔錯，幾有意思 主題曲幾吳若希唱得幾好聽同合。可能果陣係外國，睇果陣覺得幾warm 幾有feel。雖然演員戲一般，但真心算唔錯。
有冇同好

多謝

極難得既高汁劇

愛我整流連

除左D對白好中二病之外，都算幾有意思既
可惜主角d戲好屎

Priscilla Wong

陳秀珠做得好好
喪偶後失眠瞓廳等個女返
佢演得好自然
嗰陣睇得好感動

朱古力姐姐唯一一套做得自然既劇

總覺得佢做到每次笑都有淡淡既哀傷
仲有姚子玲後期做到自己有家歸不得果種慘

可能佢果套心路gps冇點睇過，覺得呢套朱古力姐姐先係佢自己，宜家再睇佢其他既戲都覺得唔係好岩佢

Happy係兩/三個p唔係一個架
叫d毒撚情何以堪 （雖然好似講緊屋企人）

Btw你真係好瘦，瘦到好似排骨

睇左10幾次

愛我整榴蓮😂

咁又多左d

之前有gotv 可以得閒又重溫 依家冇得睇啦

我有個網宜家應該仲有得睇，仲有埋宜家既tvb既節目睇，要既pm

睇完愛我請留言再睇返師父明白了就會覺得正

都ok既，個人唔太鐘意古裝
不過化碟

大城小事果種feel

以劇論劇，師父明白了>>>留言

做自己咪自然囉

我記得戈時喊到仆街